老頭跌左今年生日我整比佢既銀包 好有紀念價值 求巴絲幫忙m(_ _)m

今日（1月8日）我爸爸 陳偉強先生 放工期間（18-19時左右）跌左黑色織皮銀包（內籠啡色）
途中坐荃灣往慈雲山的紅van回家
個銀包係佢生日戈陣我親手整既好有紀念價值
入面有少量現金 八達通 身分證 回鄉證 銀行卡 公司卡等等重要物品
已到警處報失
希望執到既可以交還 薄酬
好心有好報
麻煩幫幫忙 我爸爸老人家著係就喊出黎

現付上銀包樣式照片

有消息可wts或電話聯絡9125 6554 陳小姐

頭先急得濟打錯左電話

有消息可wts或電話聯絡9215 6554 陳小姐

幫推 希望搵得翻

其實我發現我打錯好多野下 有冇得編輯？

有消息可wts或電話聯絡
9125 6554 陳小姐

希望好好人唔好打左錯個電話

陳小姐 我想同你傾計

又禁錯 係9215 6554

你開過個post啦

唯有係咁

好多錯字 不過幫推

改左啦 開左新
我唔係好識字 唔好意思

推